# README #

Firmas en HTML para usar en correo.

### What is this repository for? ###

* Dos versiones de firma. Puede usar en cualquier gestor de correos.
* Los iconos están como fuentes y usan la API de https://icomoon.io/

